[低音炮]周柏豪

其實周柏豪係天生音域窄定係無學唱歌所以咁??
利申鍾意唱歌但RANGE都係同佢差唔多(可能仲衰佢少少)

好鍾意佢既兵歌
但唱功真係....

佢根本就用緊講嘢把聲嚟唱歌
係人都得啦

無學過，發聲都有好大問題

係

學過RANGE係咪會正常返D

屌，你地唱到呀，就係歌手啦

一開頭oh oh oh 個啲都ok低

sor啦，我係DEMO歌手，同時都係個歌唱老師
佢D歌我真係覺得唔係歌手都應該要唱到

佢好過啲五音不全嘅

我想問下而家d歌手係咪無左demo歌手就唔識自己睇譜唱番首歌出黎？

我有朋友唱佢啲歌都可以炒晒車

題外話..我其實有D RANGE到..但一連埋就唔OK...係咪唔夠氣

柏豪真係無乜高音~~學下有高音係咪會好D

其實咁講啦
有兩方面，第一面就係DEMO歌手負責將作曲者同填詞者想要嘅嘢營造出嚟，跟住比歌手一個處理上嘅參考，當然包埋熟埋首歌等等，所以感覺似係創作者同唱者之間嘅翻譯機，甚或係多小小味精（即興嘅小小演繹）咁比人參考

另一方面，就係係咁大個市場入面，無可能首首歌都係過幾個創作人作同寫嘅，所以會有公司去搵一D相熟嘅機構買歌，咁樣為求係眾多嘅創作裏面搵到覺得可以比歌手嘅歌，DEMO歌手就係好重要嘅一環，而我主要做嘅就係屬於後者

如果真係睇譜咁簡單嘅話，其實唱歌唔會咁主觀

唔緊要，我有學生連不如不見嘅主歌都可以走曬音

喜歡但無學過唱歌..去學改返個唱法係咪好難同需時?

你有興趣嘅話可以TG我
我可以教下你